和你lunch

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少200萬
唔敢入校園(所以要圍而不攻斷其糧草，24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可以打100個都得，但係D大型武器(eg水炮車)係晒埋大。只要我地圍攻D佢地唔可以唔救既地方，例如狗聯辨，或各大狗，而家係最佳時機，因為佢地人手去晒埋大，佢地唔可以唔分兵去救。